每次搭大嶼山巴士都係享受

每次行完山行到大澳搭11號出東涌，都有紅van俾我唔到既速度感
架巴士上大澳道左片右片，都係一條氣上
落羌山道仲刺激，前面就係斜路又好，急彎又好，司機都係踩油
果種快感係市區唔會有

仲有係嶼南道塘福至長沙條大直路，唔駛講踩到盡部車

十幾年前仲行緊舊東涌道加fuso 車仲好玩

呢個真係唔講得笑，以前係貝澳搭3號上舊東涌道，架車蟻爛咁
落斜就。。。。。。

Push

夜晚搭11號，個司機落山果段路揸得好快
後面d私家車都推唔到佢

佢推私家車就差唔多

班司機真係好撚快，真係試過俾佢推住行

agree
伯公坳落東涌